縱欲其實係慢慢咁自毀前途

依家呢個時代實在太癲
網絡上邊隨時都充斥住色情既資訊 instagram根本係偽裝過既porn site
香港既ins都仲叫好少少 外國ins真係可以當係J圖網
基本上成個世界都鼓吹緊色情, 縱欲
就係因為隨時隨地都可以獲得dopamine (一種傳遞快樂、興奮情緒既物質, 打J, 睇AV, 性慾起既時候會大量分泌)

正正就係依家個世界太容易去獲得dopamine
打開google chrome上thisav 睇instagram 叫雞
獲得dopamine太過廉價 你付出過D咩既努力去獲得dopamine??
係冇 完全冇
上一代既人去追一個女仔 真係付出自己既心思 個腦諗點樣去取悅個女仔 中間過程真係有付出過努力 而係過程中獲得dopamine
但係一個日日打J既毒撚呢? 佢個腦已經比色情充斥住
佢係街見到一個好正既女仔 佢個腦只會即刻諗住同個女仔做愛既畫面 之後番到屋企 打開AV 打個J

你不斷去打J 不斷去睇AV 你個dopamine level一直維持住high既level
你對日常生活其他野係會完全提唔起興趣
引到一個女仔笑其實係一件好值得開心既事
但你完全冇興趣去咁做 因為做呢件事比到你既dopamine同睇AV, 打J相比實在差得太遠 你個人會變得更懶 冇動力去做其他野
到你真正唔在比色情迷惑住既人
你先真正明白咩叫appreciate the little things in life
少少事都可以笑一餐

我以前係一個日日打J睇AV既人 完全冇動力去做其他野
到我依家戒左所有同色情有關既野之後 唔係話即刻去變成一個成功人士
而係想講緊戒色其實係一個improvement of oneself
當你個dopamine level回復番正常既時候 你先至會做番一個正常人
見到個正既女仔既時候唔係幻想同佢做愛 而係欣賞佢當下既美
個腦唔會再隨時彈出一D sexual thoughts出黎

打呢篇野其實只係心血來潮 唔係話想做另一個蕭巴打
沉左就由得佢沉左 希望同呢篇文有緣既人會有得著

認同

但jj控制大腦

溝女=前途

這是最好的時代 也是最壞的時代

日撚日都屌閪點睇？

認同

駁唔到

最後你只會慢慢比女權納粹或者港女控制住

樓主講得好

同意

大家有咩方法可以喺手機上面block左啲咸網

樓主講得好!!!!

其實都仲有好多人未叫過雞既...

留名支持

慾

有d 咩網一定block?

想問樓主教育程度係。。。1

認同 但忍唔到手

樓主對於戒j有咩心得

駁唔到
所以可唔可以喺呢個app到揀 唔顯示成人台所有post

樓主岩岩打完j?

認同呀 食色性也 知你有需要但都唔好太過火丫
有部分人就係係人學習點樣同人相處既時候 日日對住電腦 AV
有d野唔係大個就自然識 除左勃起射精 仲有咩能力？ 真心睇唔到囉

以為最尾有句

不如大家拎曬D link出來一齊扑柒

我諗樓主係一個天生好咸濕既人先要咁樣戒。我一兩日打一次J但都唔會特別見到女就幻想同佢做愛，亦唔影響日常生活。現實同幻想分得好清楚

其實只係用溝女去做其中一個例子
真正想表達既係你去獲得dopamine個個方法
當你習慣左每日打J睇AV既時候
你去獲得dopamine只有禁幾個制咁簡單就可以得到
但對比一個正常人呢? 佢可能透過讀書拎第一去獲得dopamine
當中真係要經過自己努力讀書 漫長既時間 先可以做到
而唔係禁幾個制睇AV咁簡單
當你長時間習慣左咁廉價方便咁去獲得dopamine
你唔會有drive, motivation去做其他野
因為對你大腦黎講你知道做其他野得到既dopamine比打J少太多
你會懶得去做
最明顯既係打J只會令procrastination情況更嚴重
大家有興趣可以再睇下另一篇文, 當初睇既時候好有共嗚:

「對我來說，手淫真正的邪惡之處，在於它在合法情況下利用了人的貪欲，令個體離開為後代而修身(完善自我)的道路，把人關進他自己的囚牢。那裡就像一處閨房，收藏了很多想像中的妃嬪。而這間其存在得以承認的閨房，阻止那個人逃出去與真實的女人重逢。這間閨房恆常開放，奴顏屈膝，從不要求人犧牲和修正自己，而且被賦予無女人能及的色情和心理上的吸引力。在那些影子妃嬪的眼中，他永遠受人崇拜，永遠是完美的情人，從未就他的無私而有任何要求，從沒有恥辱加諸於他的虛榮心上。最後，它們只不過是他不斷稱頌自己的渠道。總括來說，人生的目的莫過於逃出我們的誕生處、那小小的黑暗囚獄。手淫和其他阻止這個過程的事一樣，都要遠離。而危害就在於愛上這間囚牢。」

－C·S·路易斯（現代文學家、學者、基督教護教者，名著《納尼亞傳奇》創作者）

如果我溝到囡，我使打咁多j

會睇丁圖 溝女會欣賞女既美
唔會一見就話想扑野 唔明有咩衝突
樓主咁變態要去到戒既地步 佩服

你打少d J 可能溝到囡

打個丁黎慶祝戒丁24小時先。

睇完即刻想戒J

打完J,射出嚟嘅都係空虛
Btw, 打完J會無精神

然而咸濕係天生

同路人以家我都為左一個好叻嘅女仔而戒左呢樣嘢，無打幾個星期已經有成效。同女仔講嘢唔會咁淆，諗嘢會清醒左，個腦都轉得快啲。

你最少要prove到性慾嘅dopamine同非性感嘅dopamine係一樣先啦

我跑完步好滿足，同我打完j好滿足，係兩種感覺嚟喎

我唔會覺得打j嘅快樂可以replace到其他快樂（eg 做運動，完成一個目標，同掛住好耐嘅人見面，之類）

不如你拎d科學proof出嚟支持你嘅說法啦

我嘅反駁係，我唔會因為有大量嘅打j嘅dopamine而唔需要其他快樂嘅dopamine。

當然啦，如果事實證明左dopamine係得一種，咁我就收皮了

聖人mode

究竟要幾毒既人先會要戒J先可以同女仔講野無咁淆

原來樓主曲線求j網

蕭生2號

個人經驗，飲少些咖啡會丁少些

好文留明
戒緊色 控制緊自己既性慾

點算 我中晒

等左好耐終於有人講
已經有做開gym不過唔知係我身體差定咩
次次打完J個人都會渾渾噩噩好似個腦抽空左咁
幾年前偶然接觸到戒J呢個概念開始戒
過左一排feel到個人精神左思考力都好左
捻野都透徹左

睇到樓主講尤其係ig果度我好同意
ig根本係一個充斥住色情誘惑既地方
已經變左係掛羊頭賣狗肉
話就係分享資訊但一睇有好大部分都係縱欲既引誘
大波妹J圖 美食 名牌 貪念 各種欲望
越睇得多思想就越墮落

表面上人類生存既根本目的只係不斷繁殖
見到大波靚女就想中出到大肚爲止
但我認爲人類其實可以超越自我
唔好比dna入面既設定干擾到我地
簡單D講
要超越自我擺脫枷鎖
先要控制到欲望

純粹9up

聖人模式

呢樣真
次次一有咖啡因就慾火焚身
BTW 個POST 點解仲未有J圖

巴打

聖人模式下，即刻識講聖言

仲有咩網一定要block

戎j真係好難

已經戒左年半

巴打講得好好，覺悟好高，由西方科學觀點指出色情危害(多巴胺)

戒左J真係好易同女仔相處，對住佢地內心好平靜，冇任何邪念，唔係對性無哂興趣，係你可以控制自己既慾望，適當時候先出現。你個腦完全係清醒狀態，對答自如。

眼見咁多高登仔溝唔到女，全因打J做成。
中醫：腎主恐，腎虧既人好容易恐懼，細膽，社交恐懼症，做唔出主動溝女既勇氣。

打J既你個腦係空白遲鈍，講野語無倫次，令女方反感

明明我上網j男仔，但係都係溝唔到女

咁女人呢？
女人自慰又會唔會自毀前程
同埋有冇d科學論證支持你個論點

觀察一個人的面容，首先看他的眼神，有神無神，是否游離，眼睛的清澈度如何，眼睛的亮度如何，有沒有定光和真光，另外要看他的眼形，是否有浮腫和眼皮下塌，還要看他是否有眼袋和黑眼圈，眉宇之間是否有正氣；其次，要看他的臉部氣色和清透度，邪淫者的臉部往往偏灰暗，而且看上去顯得很油很髒，邪淫者的臉上有一種猥瑣的感覺，笑的時候會更明顯，特別猥瑣。再次可以觀察他的臉部是否浮腫和凹陷，邪淫者的臉部要麼有浮腫的感覺，要麼就是凹陷很明顯，比如太陽穴凹陷，淚溝凹陷，蘋果肌凹陷，額頭凹陷等。邪淫者的面容也多有鬆弛下垂之相，如果精氣神很充足，則可以給整個面容起到塑形和提拉的效果，當精氣神不行了，就會顯現鬆弛下垂的感覺，就像花兒枯萎了一樣。

留名先

女仔自慰一樣傷腎，一樣會出現腎虧症狀

精蟲上腦啊ching

戒J方法：
學習提升覺悟，覺悟擊敗心魔。
每日睇戒色文章，唔睇戒色文章你只會不斷破戒！
最好就係睇＜戒為良藥＞

戒色是有方法的。一定多看戒為良藥，一定看。（戒為良藥裡有戒色方法。）沒有方法就屬於強戒，盲戒，很容易破戒。一定要去看戒為良藥。

戒Ｊ靠的是修心斷念，並不是用毅力憋住慾望，這不僅會失敗，還會憋出病！提高思想覺悟！才是最重要的

比個正評你先

性慾係人類本能
如果唔係成日都打j過度縱欲 唔明點解要戒

唔屌閪媾女黎托柒咩

我成日都同朋友講
現今社會價值令性愛變得好廉價
就好似以前可能一年先出一次街食飯
而家一個禮拜出三次 令本來出街食飯既快樂變得廉價
而當性本來係一樣與生俱來而對心靈好大滿足既行為 而家變得無咁大滿足
宏觀黎睇其實社會係變得無咁開心左

溫完書好攰又想打

何解我係街見到靚女唔會有性幻想,我認為係樓主太咸濕
我成日打J
非基

要入聖人模式先要打J
結論都係要打J先

打丁同做愛既分別

多謝樓主點醒我

留名

支持支持

丁下留名

講得好 LM

我覺得係調轉
當你有好多目標既時候
你就唔會諗淫野
因為知道係障礙黎

巴打係咪岩岩打完j入左聖人mode

究竟要戒幾耐先回復到正常

戇鳩

多謝巴打衷心既分享

關鳩事咩 又將失敗推哂去打J度 呢個舉動就真係自慰啦

edison夠縱慾啦咪又係搵大錢

。

當頭棒喝，多謝巴打

屌那星 樓主一篇文有說過力過蕭巴打幾千個垃圾戒丁post

So true
Feel到有種覺悟

你老豆唔打J嘅

終於有人講，而家個世界真係好撚垃圾 色情資訊將年輕人洗腦

有道理

有冇睇吓佢個樣再照吓鏡

好辛苦 日日都會係咁ff 係街到見到美腿真係忍唔住

樓主冇錯
但係....

好多巴打個處境都正如我個名咁

任何事都應該適可而止

咪就係，你有冇咁既本錢去縱慾先

強帖留名

滿足太易得到
越先進嘅地方越少子化

戰鬥民族就係咁樣鍊成

但係打j真係好正

戒唔到

錄低自己打J個陣個樣
下次想打J既話,拎番出黎睇
你應該會覺得噁心唔想打

其實係電腦前面睇住2個人做愛去打J
成個畫面係一件幾可悲既事

又係d野都未扑過既on9仔係度9up

高質post留名
的確喺依家當慾望(唔一定色慾)好易滿足 人係會變蠢

個畫面係好sad

起碼呢篇好過d乜野中醫角度分析咩精神氣
作為每日打丁嘅人，我會肯聽你呢篇文多d

啱啱打完，發覺你講得好啱

樓豬聖人mode 緊

支持，講得好好

高質Post

比巴打你講中哂 岩岩就係煩緊而家日日返工放工好無聊
諗諗下真係平時dopamine maintain in a high level 導致
一言驚醒洛克人 真係要留意下

其實我有諗過 香港咁多人打j 搞個24小時介j熱線應該有得做 行會員制

個個打完丁入左聖人mode 就打過去

你知唔知咩係自由？

利申 中晒

屌你

我基本上隔日就會打一次 打左個人會好忟憎 又真係好似樓主咁講對身邊野失去興趣 幾年前試過戒一個月 上年都試過有半年無打 但係最後都係失敗左

完全認同
其實一直放縱
當下好似快樂
其實唔係真正嘅快樂
但係又成日都戒唔到

Lm

neurotransmitters 黎講呢, dopamine 就應該得一個form
但係講synthesis 既過程有冇其他by products 都會影響emotion就未知

所以dopamine呢一個point其實係冇錯

但係個argument 就係
如果淨係靠縱欲去拎dopamine
咁你既人生未免只係停係biological level...
令你打j既引係好多 咁但係點解要淨係諗住打j呢
學巴打話齋, 跑步, 打波 even 食好西都會有dopamine
所以呢個未必係一個好direct既解釋

蕭巴打2世

呢個世界跟本充斥住邪惡，巴打講得好岩，依個年代獲取色情資訊易過借火。當呢個世代既人瘋狂吸收呢d資訊既時候，現實會變得不堪入目。就好似溝女唔係為結婚係為扑野，然後又搵sp又搵ptgf咁，我成日都諗究竟發生咩事，個世界變成咁。彷彿性就係一切既時候，人生仲有咩意義，只係變到周街都係狗公，人型自走砲。

唉，人生

或者係咁先用黎filter一批人呢

survival of the fittest其中一環
我地係個轉變住面就睇唔出

用左10年時間，大腦終於再次戰勝下體

好認同

巴打幾歲

呢d咁既文
老子聖人mode時打十篇都得

要入聖人mode, 首先你要...

最後個行睇唔明

sorry...
我地係個轉變入面就睇唔出
原來係睇緊咩人會易啲縱欲
有啲慢性既改變去filter
但按生物學...
愈叻繁殖先愈唔會被淘汰

幾撚時有咁講

樓主可能都係係聖人mode打呢篇野

樓主點 define 成功人士？

有女朋友就唔洗打j

好似我呢d樣衰注定冇女朋友嘅人 ，呢d說話係嘥氣

食色性也

咁如果有啲人沉浸喺幾個女伴中間，
個個星期扑3，4晚又算唔算呀？

唔靚仔唔緊要既 有錢咪得囉

你兩句野其實有咩關係

我都好努力控制緊自己一個星期只打一次丁但係成日失敗

屌你高質

駁唔到...但.... 我只不過係想有條女姐

戒左三年

呢D咪人話lo

Ching !!

打左丁幾年 精神差左又無自信

正常

同意
大家列舉有咩網要block

有J無女屌
成世靠打飛機渡日

好撚true ,好到肉

救命 你真係講得好好

樓主聖人mode

Illuminati

樓主道出我心聲

講得岩
打埋今日就戎

屌講撚中曬

dopamine? 我好似讀過但唔記得左係咩黎

講得好好，我相信以各位巴打幽默程度，要脫胎換骨變成一個風趣又同女性相處到的人真係唔難

Dopamine=多巴胺
一種令你快樂，可以止痛嘅腦內啡
開心嘅元素

樓主有冇女先 冇女好難戒架喎

係咪應該係縱慾

你個名

講得好

個廣告好應景

其實有無得買dopamine自己打？

食藥, dopamine agonist, levodopa, etc

但dopamine 唔係得一種功能
仲會影響motor control, 個人既focus等

櫻主講得岩

打得j 多真係對身邊好多野都冇興趣
色情資訊氾濫 太容易勾起性慾
真係好難忍

去戒丁論壇睇文
單靠意志力只會失敗

222好撚正

留名戒丁，一星期打一次咁多啦嘻嘻

歡樂盡係我性器官

Agree

米奇老味

引到一個女仔笑其實係一件好值得開心既事

冇錯

巴打，你可唔可以轉一轉個角度宣傳戒j ，知你有心但你出文好似淨係簡體轉繁體個堆中文睇到人好燥同辛苦
如果你口語化d同埋代入多d毒撚角度去出文會好好多，利申間唔中會打j，打到個人係做乜都無興趣，好攰，成日病，打j好似係唯一抒發壓力既途徑，我未必會完全戒，但我唔想俾佢控制

戒j難啲 定戒叫雞難啲？

同埋究竟樓主話多巴胺回復正常時對番日常生活野會產生返興趣係講緊要幾耐同埋點知已經回復返正常？

其實有心郁郁，不過第一無錢，第二唔想入多個坑

對打丁冇興趣

好中，不過大部分人冇膽承認！

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒

On9

認同

自己身受其害。。
不過唔知點救自己。。

On9 個陣日日打j 都重係好想女朋友開心啦

打左十幾年 睇片口味越黎越深 但越黎越麻木 最近諗住叫雞破處 點知上去搞極都扯唔起 好撚灰 而家下定決心戒丁 希望仲有得掹

睇完即刻勾返起我讀Psycho既少少記憶
呢篇內容幾發人深省

學業拎scholar 愛情穩定 經濟無問題
利申日日打j 有女係身邊一日兩次 唔明有乜關係

每日去論壇睇文

有，早洩陽痿即係腎氣差，腎虧，戒就會慢慢好

巴打入左聖人模式？

多謝巴打比左一絲光明我 今舖不成功便成仁

其實兩三個星期先打一次真心唔覺有咩問題

既然都可以拖咁耐先一次，不如索性戒埋佢啦

去論壇睇文，大把

覺得呢篇文實在講得太好，決定再推多推。

打丁令到我去扑野興趣減低
扑野嘅感覺遠遠追不上打丁

點解會扯唔起 係咪你太緊張咋

所以毒撚成日唧都唔笑
仲以為自己笑點高好威威

毒撚就一定成日打j咩

聖人mood上身

不嬲咁諗 溝女既過程正太多
人同人既interaction 係正

一劍留名

唔同意 你講緊只係沉迷打J
但一樣可以兼顧打J同其他野並存
仲可以以征服一條女黎整dopamine

都有機會 同個晚飲左少少酒 不過之前都開始覺得唔妥 打丁扯個時都冇以前咁硬

每日戒幾次J

差唔多一個月
係時候慶祝吓

都唔知乜撚嘢理論嚟
信你就真係一世唔會成功

戒得好辛苦
不過唔戒記憶力真係好差

加油巴打，共勉之

啱呀
戒丁第一日

留名一身蟻

戒緊

good

戒到第二日

慢慢戒啦😂

當年會考作文前我都打左次j
係聖人mode下作左篇4既文出黎

打J會射腦髓架

戒緊J

不可口交，正常性行為

好明顯 樓主啱啱丁完進入無盡ff嘅賢者模式/time
btw ff多傷身

再推多次